Adblock/Adguard/DNSCloak/NextDNS 係咪廢撚咗？ (5)

呢個post 我諗演變到講 in general 係IOS 既廣告blocking app. Android 既ad blocking app會順便簡介. 介紹之前有d 術語同基楚野係先要解釋.

1. System wide blocking. 即係話部機入面不論Safari 定係任何裝既app, 都會做到block 廣告. 現時係有2個方式做, 一係用Custom rule+Subscribe list, 一係就用第3方DNS filter. 2個辦法都要長開VPN 架啦. 第3方DNS 通病都係因為你要用其他非本地或大型DNS server 會拖慢所有上網速度. 用唔會出街既Custom rule+Subscribe list 方法係最快亦安全.

2. 99% 既廣告blocking app 都係要長開VPN. 個VPN 係唔會接去外面世界, 個vpn 用途只係機內處理d filter rule 用. 所以係無私隱既問題存在. (係有1%既ad blocking app 真係會VPN駁出街既)

3. System wide custom rules. 即係話可以自己加額外既domain 去block, 而係部機入面不論Safari 定係任何裝既app 都會block 到廣告. 點解要custom? 因為你用個app 或者你subscribe 既list 係未必識得晒所有香港既廣告係邊個domain 出黎. 所以你實會有自己加落去既時候.

4. 可以System wide subscribe Ad blocking list. 即係可以subscribe 外面既block廣告list, 自己識auto update 個list 所以唔洗人肉自己去update. 點解要update 住個list? 因為廣告係識變, 你要keep 住update 個list 先block 到d 新既廣告

5. 通常d app簡介內無提到system wide (或者中文無寫"全局"), 即係話呢d custom rules或者custom filter 只可以用係Safari個browser 先會block 到廣告. 機內其他任可app 都唔會block 到廣告既.

6. Facebook 同 Youtube 既片內既加插式廣告, 普通Ad blocking app 係block 唔到. 下面再講有咩可以做到.

Adguard 品牌有幾個唔同既app, 小心揀.
AdGuard Pro 係做到 system wide 既blocking 亦同時做到system wide custom rules. 所有blocking 都係機內處理到而唔需要依賴第3方DNS 幫手, 所以速度最快. (不過一樣支援第3方DNS ad blocking) 一次收費唔洗每個月俾錢. 佢上一個update 係7個月前, 暫時係仲更新緊. 你睇佢app store 內既 description 都話終於知道整呢d ad blocking app 而可以成功過到app store 既批審. 暫時係Adguard 品牌裡面既首選.

AdGuard Premium v3.x IOS. 係Adguard 免費版download 落黎再課金, 就變Premium 啦. 有life time 一次過收費. 都係system wide 既blocking. 不過現時v3.x 只有得用第3方既 DNS 黎做blocking. 係無得用custom filter rules 黎block. 呢個係同Pro 最大既分別. 即係話個第3方 DNS 幫你block 到就block 到, 無block 到既亦無得加custom rule 去block. 而且因為你要用第3方DNS server, 你機內所有會上網既 app 都會稍慢.

AdGuard Premium v4.0 IOS 係未出既, 不過跟據下面官方既comment 講, 應該會做到Adguard pro 咁有custom rule block on system level, 因為佢講到係同pro 無分別, 即係話應該亦做到唔洗依賴第3方DNS server 做blocking. 我都好期待佢出v4

AdGuard Premium v3.x Android. 係Android 版. 同IOS 版最大分別, 係佢可以做到system wide 既blocking 亦同時做到system wide custom rules. 功能等同Adguard Pro IOS 版.

AdGuard - 最普通既版本. 係free 既. 不過只block 到safari 既ad. 其他乜𨳍都block 唔到. 佢唯一既用途係download 落黎課金令佢變成AdGuard Premium.

下面係Adguard Pro setting

DNS Cloak

呢個app 最大好處, 就係免費. 需則係無得subscribe AD blocking list, 即係話要自己手動去更新blocking rule . 不過工口工程撚巴打寫左個shortcut , 跟據巴打既方法黎keep 住update 個adblock domain list 就得.

Futuremind Adblock

呢個adblock 以前好多人用, 主要係ver 2.8.2, 因為呢個版本係唔洗長開VPN 既. 理論上係會慳電d. 不過要download 2.8.2 呢個舊版一定用下面既方法去download 先download 到舊version.

(windows)
(Mac)

舊版2.8.2 係唔洗長開VPN. 不過亦無得subscribe Ad blocking list. 要人肉加domain 落去. 因為係有唔少人講話久不久會block 唔到廣告. 你係需要自己人肉搵邊個domain block 番, 又或者等個app 更新個block list. 而最新版係v4.2 , 一樣無得subscribe Ad blocking list, 不過你v4 係可以人肉 import ad blocking list. 但係v4.2 已經係變左同其他所有ad blocking app 一樣, 係要長開vpn. 所以 如果用呢隻Adblock, 一係用v2.8.2, 一係直頭用其他牌子.

NextDNS

係一個用 custom DNS 既廣告blocking app. 不論Android 定IOS 都有. 佢其實好似AdGuard Premium v3.x 既運作. 係用第3方DNS server 黎做ad blocking. 而比AdGuard Premium v3.x 好既, 係你可以係佢網站先登記戶口, 可以經website login 入去 , 係有好幾款唔同既dns server 方式俾你用.

跟住佢仲有blacklist 既選項, 係可以自己加custom domain 落去.

係佢website 加完, 你電話就會跟手update 左. 變左都叫做可以加system wide custom rule. 唯一個問題, 係你用第3方DNS server 就一定會慢d 個上網速度. 你亦無得subscribe 外面既adblocking list. 而且佢雖然係free, 不過每一個月俾你可以有free 既300,000 個DNS query. 我無理解過咁既數目係多定少, 不過我估計正常用都唔會過.

Youtube app 片內既加插式廣告

首先要講番個範疇先. 如果你係IOS用Safari 或者Chrome 之類既Browser 的話, 其實上面講既大部份adblock 都可以幫你block 到youtube廣告. 但係我地主要係討論youtube 個app. 你要係youtube 個app 黎block 廣告, 就難好多.

係IOS app store裡面, 我所知既得Luna VPN 係block 到youtube app既 廣告. 個Luna VPN 其實同上面介紹既Adblock 有dd 分別. 佢block 廣告既方式, 係真係會出左街, 經過佢server 再番番部電話. 即係話, 你既資料係可以俾佢收集到. 而Buzzfeed亦有報導過 . 你如果真係需要用呢個Luna VPN 的話, 請只係用youtube 個陣先開著佢.

除左上面個個Luna vpn, 現時係無app 係可以幫你block 到youtube app 內播緊片個d加插式廣告. 唯一做到既係用第3方app store 去download Cercube. 其實呢個Cercube 即係youtube 版減去片內既加插式廣告, 即係Android 會用既Youtube Vanced 係同一樣野黎. 但係你要download 到Cercube, 現時免費途徑既得 . 問題係可能用個靚2個月又要download 過, 因為個cert expire 左. 我自己係俾錢買sideloading service. 好似 或者 , 就通常裝好左就一路用都無問題既. 亦保證到你係收費sideloading service 裝既係無問題. 呢d 收費既side loading service 約15 USD 一年. 而且好處係, 呢d side loading service 仲可以裝好多非主流既app, 好似GB, PSP個d emulator. 或者BT client, 又或者雙開whatsapp版. 即係一雞幾味.

Cercube 雖然幫你cut 左片內既加插式廣告, 但係個app 本身仍然有普通廣告. 呢個係要俾錢買佢個去廣告版. 一次過好似4.99 USD 咁上下. 即係話首年投資金額要20 USD, 跟住每年15 USD. 唔想要錢既話, 去 download, 不過你要預每個月咁上下就要再download 多次.

Facebook 片內既加插式廣告

已經Jail break 左既人

好多人以為Jail break 係用黎玩老番. 其實Jailbreak 係2020既今天唔係用黎玩老番, 其中一個最大用途係block ad. 好處係邊? 唔洗行咩ad block app 或者開咩VPN. 直接係host 度block 晒.

之前既post
post 1:
post 2:
post 3:
post 4.

Push 潮偉巴打救世人
btw 有冇人知VPN app eg nordvpn surfshark等都有內置adblock
效果點？

上面有d 野係講漏左.

如果你係想block 晒IOS 個d 成𨳊日彈出黎既update firmware 個d prompt, 加埋下面呢堆custom domain. 你要update 你部機上新IOS version 個陣, delete 番呢d domain.

另外, 如果你係PC 都想block 廣告呀, block youtube d 片內既加插式廣告呀, 最簡單就係用Chrome, 跟住裝呢個Adguard extension (免費)

nextdns 係可以 subscribe 外面既adblocking list.

多謝指出錯誤, 我諗佢真係爭唔洗用第三方dns server 就無得頂

我見到你用嘅係An機, 不過你無講你用緊邊隻adblock 既app. 呢度嘅人係需要你詳細講到你用緊邊隻adblock app, 最好提供埋網頁, 同埋你用乜野app 見到廣告. 你上面幅圖, 我唔知你係用緊邊隻browser 開蘋果黎睇, 定係話用緊蘋果新聞app

Ios扑過廣告都煩撚過人

android 而家都唔用 app
用 private dns

我自己係雙收. 所以我好清楚2邊個ad block 係點運作.

Android 行Adguard Premium, 同IOS 行Adguard Pro 其實係一𨳊樣. 2邊我都有課金買.

運作方式係一樣, 都係行住vpn, 無話邊個叫麻煩d.

你就用vpn，直接清host咪得，用開ios個腦都有問題

扑廣告都要課金，cls

你清host 要root 機?

我用緊adguard同xposed minminguard 不過我試過disable晒佢地 都係睇唔到 所以可能都唔關adblock事
browser
link
基本上蘋果d片都睇唔到 唔單止係呢條link

真，仲要話99%要開vpn，不過都錯唔哂，ios係一定開嘅

前幾日luna先畀人爆大鑊話會偷資料，vpn式留翻畀你地用

lm

minminguard 係root 左用xposed 黎做blocking. 佢disable 左某d api 同 ad 會用既URL 黎檔ad. 因為呢d 去到咁底層既方式黎block, 我真係唔識點去troubleshoot 去whitelist.

冇錯，ios啲app仲要好多都係唔開源，你根本唔知入面發生緊咩事，開住個vpn究竟有冇偷你嘢係好難知

VPN 正如我上面講, 係分2種, 一種係會駁出街, 另一款唔會. 而我講既99%, ad blocking app, 係唔會駁出街既.

靜低個1%, 就好似Luna vpn 咁, 係會駁出街咁去block.

Anyway, 你要玩root 機黎用host based 黎 block ad 既, 其實IOS 一樣Jailbreak 做到同一樣既野. 我地係番同一個環境下比較, 其實係一𨳊樣.

強帖留名

支持有心樓主巴

堅work ，部ipad睇youtube終於唔洗睇廣告

呢家用緊
adblock pro + cercube 5 經
但隔一排都彈app
要搵返佢條fix ac link再重裝個youtube cercube 5

an10 用 adguard個private dns block廣告
連登內文d廣告都仲係block唔晒
有down adguard個app,但開晒佢d防護之後上網慢到嘔
巴打有冇方法唔root唔用vpn既情況下block晒佢?

寫得好有心機

你咁高要求一定要郁到底層

weblock用家表示好好用

試下加埋或者改用adaway

用nextdns
唔洗安app

去佢個網註冊 然後加block host
個網setup 有教點加 private dns

有冇計可以整走埋個吉位 其他apps用minminguard會無吉位留低 但lihkg就唔得

minminguard 個client 介面好似乜鬼都無, 係無得做任何customization. 你俾我揀的話, 如果你root 左機, 用Adaway 啦. 最少可以跟番上面post 1 講adguard pro setting 個度, 好以用個d subscribe filter 同blacklist , whitelist 咁. 最起馬佢有得開log 睇番有咩block 左, 可以troubleshoot 點whitelist 番佢.

minminguard 個好處係乜Q 都唔洗set, 問題亦都係佢乜都無得set, 好似上面有個人無啦啦俾佢block 左蘋果daily 個d video, 都無得whitelist.

不過話番轉頭, 除非你部An 機係完全唔用banking app (而家真係好難避免唔用, 段估payme 都會用掛?) , 你攪得root 黎, 又要睇住Magisk 個safenet 過到3個綠色tick, 加左xposed 又會好難過Safenet. 我放棄左攪root. 用番Adguard/NextDNS 個d 方法.

想問下nextdns點樣加block host?
我見到佢有好多唔同既block list可以subscribe,但唔知加邊d先有用
black list果度我試過入樓主post #1 既 domain,但佢冇反應彈番我去home page

privacy

我都開左佢default呢個block list,的確block到連登d廣告

但係某d app既廣告都仲係度,例如呢個字典app咁

有冇方法block晒佢?同埋black list度要加咩domain?

唔該晒巴打
用過adguard係就係block到，但開佢個vpn之後上網超慢
對比之下用DNS block冇咁慢

我諗你check 多次個setting, 由期係下面呢版. 個Adguard premium 個VPN係唔會有任何野出街 , 如果慢的話, 你睇番下面呢個setting 係咪用緊system default.

頭先又試左次,跟你做法淨係開佢default既adguard block list加埋個easylist
DNS,https等其他野全部關晒
但係load youtube都係勁慢
一閂左adguard就快番

而家用adguard閂左youtube vanced個防護，好似都ok
唔該晒巴打

For my info, 可唔可以話我聽你Youtube Vanced 邊個setting 閂左會無事?

應用程式管理果度

岩岩先知原來有Nextdns
試左一陣
速度都唔錯

網上啲評價也不差

但始終d流量要經佢度
多少有d驚私隱問題

留名

早排田adblock更新完用得返
但呢兩日又收皮

巴打有冇subscription 推介

Weblock 暫時都ok
但好似呢到唔多見人用

Weblock 用過但我唔識點set 到佢work.

你做個簡單測試. KMB 個app 基本上係可以做樣版黎試d ad blocker 係有幾effective.

你開黎睇下周圍篤下有無見廣告?

潮偉巴打，點樣 AdGuard Block 呢個廣告

頭post 有adguard pro 個setting.

必須係adguard pro, 唔係adguard.

我係 Pro 呀，跟足你教落個設定，但個廣告神出鬼沒

用緊呢個點set

我用Weblock, 升咗IOS 13之後，
用wifi會連到線，但load唔到嘢，
要關WiFi, 再重開wifi先正常！
但用一陣又係咁

所以先轉咁AdGuard Pro

adblock 而家個ver 食唔食電

2.8.2

屌 前幾日錯手update 左
又要搞一輪先可以downgrade ...

an粉都有問題 你自己用開boot或破解版條窮撚係咁講自悲野 系統比唔到ios an機幾時超越呀

玩返2.8.2 可以達成雙修

用邊條Link 試下 1hos mini

你有無跟住個setting 加blacklist?

我諗你screenshot 貼晒你setting 出黎先知你攪咩.

唔該潮偉巴

ios adguard pro真係勁好用
an開源app，blokada好唔好用，有無巴打研究開

iphone adguard pro 好似game 入面d 廣告用唔到
要用premium?

我發覺電腦版chrome adblock會block左facebook 蘋果日報某d post
唔信你地試下

有無例子講黎聽下? 講緊邊隻game? 貼d 圖黎解釋下問題係邊.

都係要貼圖先知你講咩...

入蘋果主頁facebook feed
會有d post突然間冇左
跟住我試下off左個adblock佢
就正常番冇問題

自行加白名單
5秒都唔駛搞掂

正如上面講, 自己搵white list.

我自己係用PC 版Adguard Chrome extension

左邊開左adguard, 右邊無, 我就無唔見post 既問題.

有冇詳細教學新手一名

上面有講...

電腦用ublock多
adguard有d慢

itunes 12.6.3 login 唔到

想問下Android既Adguard洗唔洗入埋白名單 要既話應該點入 試過咁樣入係入唔到

Android 9 開始直接 private dns 啦
仲v乜撚pn

唔要http, 唔要冒號, 唔要斜號, 齋domain

private dns 個問題首頁講左, 你resolve domain 要經一d 細嘅dns server 黎做, 好多都好慢.

其實講左好多次, vpn 係唔出街架, 假架個vpn, 用途係機內處理d filter 用. 機內處理一定快過出外面d 細嘅private dns server

ios有得雙修
窮撚冇錢買

安信廣告打穿左Adguard p
有冇高手出招

我都係，彈出彈入

2.8.2俾呢條link打爆左
應該點封？

想問下aastock d 廣告要blacklist 加咩名先block 到？

呢條link 即係邊條?

貼晒你adguard pro 個d setting 黎睇.

記住落 member only 個tag....

我3D touch個廣告 copy上面條link貼上黎
想請教下block唔block到

有時開app 會重新connect 個vpn , 即喺wifi -> 數據-> wifi 咁， 有冇得搞搞佢

呢個無得攪. 間唔中咁跳一跳係會有. 你可以減少呢個情況出現, 就係你部電話最多只可以用2個 subscribe list. 最理想一個.

巴打建議個兩個可以唔用邊個？

原來係正常
依家先知，仲以為壞左

加晒black list都係block唔到呢個on9廣告

試下keep 住adguard 跟機個個先. 睇下有無改善

用緊profile 嚟block 廣告嘅

ios 13.3.1 version會咪會整死左個adguard pro?

本身部ipad未自動更新前，adguard pro仲好好地 block到野，宜家

入左都係block唔到

你Android 機的話, 你有睇到呢個post?

1. make sure 你係我講嘅地方download 個apk
2. 你已經課金買左Adguard Premium

免費又好用

免費係最貴

當然有啦
你果個post覆緊既咪我
我係premium呀,block連登其他廣告都冇問題，只係間中block唔住個安信廣告

應該全世界既 store 已落架.

自己小心謹慎咁諗下洗唔洗delete.

睇返條友舊年有開post問，用到而家乜資料都送晒

入左好耐lu

唔該巴打提醒

朝偉巴，係 Discuss 個 App 有時彈出來，點攪
用緊 AdGuard Pro 己跟足你指示 Set

其實唔係次次都見到個廣告，係真係間中一兩次

用緊adguard pro 好似仲係block 唔到youtube adv咁

你講緊youtube 個app, 定係經Safari 開YouTube ?

2.8.2 有無得block YouTube 廣告

用緊AdGuard pro，廣告係阻到，但個sendanywhere有少少異常

潮偉巴
chrome ublock同AdGuard 你會揀邊個

你用開邊隻ad blocking 既app?

2 個都有用過, 2個都好接近. 我end up 係揀左 adguard, 因為我課金左, 俾一次錢, 可以android 同mac 機全部用到premium . 裝落mac 機個個都正架. 連Mac d app 都block 埋廣告.

你要解釋同screenshot 係點異常先會有人答到你.

等遲下有discount code用vpn去俄羅斯買 平好多

AdGuard Pro (IOS)

你screenshot 你blacklist 黎睇下

同埋privacy setting 裡面subsribe 左咩list?

由windows傳檔案去iPhone傳唔到，唔知關唔關事，等我試多幾次先

Oh! 得好少咋

自己去番首頁, adblock pro 個blacklist 個度, 只己copy and paste 晒所有domain 落blacklist 度.

好！thanks

你disable 個adguard 黎試咪知係咪關事.

免費3個月。大家可以試用下

希望ios 快d有4.0

推

你點樣令呢幅野彈出黎? 我用Safari去左 , 亂咁篤都唔會彈呢幅圖出黎.

用 Android可以唔使root，解咗 bootloader就可以改host同移除system app，browser可以裝ublock origin，YouTube可以用newpipe，F-droid有好多 open source applications。
用咗iOS一排都唔慣個 ecosystem唉唉

解鎖bootloader有保養？

我想問吓iOS AdGuard Pro入面DNS request log嘅黃色係乜意思？有啲佢話係tracker, 如果加入black list會唔會有影響？
求賜教。

有

點解我個AdGuard pro 無spyware filter

del app再加返

唔好玩啦 一係用其他

如果iOS adguard pro block 唔好廣告
好多時都係因為個vpn disconnect 咗

有冇又用adgard又用surfshark嘅清？我想知點先可以雙開，每次連一個另一個就會斷線

已放棄用surfshark

原來set返做ikev2就可以雙開，但surfshark成日都reconnect真係好on9

點樣set

想請教啲嘢
我用緊adguard pro
跟住樓主個教學入哂blacklist whitelist
但重有youtube ads
係咪我漏咗啲咩？

睇番
#4 回覆 講關於Youtube 個段

明哂，唔該

最右setting果版最底，set ikev2 唔set好set open 咁去返iphone setting vpn就可以雙開

btw kmb app係咪又block唔到

IOS adguard pro 上面條bar會唔會出vpn 個icon?

會

我用Cercube 5.1.15, 係畫面向下拉黎做reload...又無事喎

用緊adguard pro
有無得指定唔block某個app？

用緊adguard pro, 但好似每次refresh appstore去update app同入9gag app都會斷一斷wifi, 已經跟左頭post set.

有冇解救辦法?

你iphone 咩機?

無

有時玩game要睇廣告先有野拎
下下開黎開去

iphone X

你總共加左幾多個subscribe list? 就咁好似我首頁setting 咁, Adguard SDN filter 同 easy list?

係呀, 無多無少

咁無計, 我估係真係iphone X 小d ram 就會咁. 我iphone 11 Pro max 就都會有斷一斷wifi 既情況, 不過出現機會叫少.

你試下delete 左個easy list 睇下有無好轉.

好, 試試先

新手一問 如果adguard 唔加您個white list會點

用緊adguard pro 呢d youtube廣告有無得block埋？

有d 網站會顯示唔到圖

唔該哂

Btw 點解15蚊咁平

AdGuard Pro
iPhone 買完 iPad 又要我比多次錢既？

你iphone 同ipad 係咪同一個itune login?

有delay 一個鐘後先見到

頭先買左AdGuard Pro iOS copy左上面堆野
不過九巴同iSafePlay個app都block唔到

喺隔離po入左1host之後好似冇左

adguardpro 連登廣告都block唔到

尋晚開始連唔到

你subscribe 左幾多個list?

Support

點解唔用brave?

Brave block唔到App入面嘅廣告

你呢個同 1host
尋日重裝又得 頭先睇又連到

an版Adguard依家係咪都要比錢訂閱喇

Luna VPN下左架仲有咩可以代替？傻瓜式幾好用。

送資料畀人睇都用

以我所知既, An 版你要用到system wide ad blocking, 係需要俾1次錢.

最平既呢度.

Lifetime 包你3部機, 可以係 PC, Mac, Android. $160 HKD

之前用左好耐都唔洗錢 自從近排更新完先要收 有冇巴打都係咁

想問下adguard youtube 防唔防到？

睇頭post啦

有呀，但係唔太明
跟足晒d blacklist 同white list 都係block 唔到

Sor，自膠先
係睇#4

完整地睇晒我頭#1 - #4 , #7 個幾個post. Android 睇埋 #34.

你肯定無睇晒.

睇到啦，唔該晒

買左喇 平過官網買好多 BTW 仲有2日就完個優惠
請問下佢個CODE話要30日內要用 我已經用左1個 咁仲有2個名額都係要30日內用左個CODE定點架

唔洗即刻用晒, 入官網有得login manage license

懷疑adguard developer 已經放棄左更新adguard pro 同 普通adgurad
4.0由年頭話出到依家都未有
更加唔好講 pro 仲未optimized for ios 13

多謝潮偉巴，YouTube啲廣告好撚煩

我都係

係apple 手. 不過唔知apple 要玩幾耐先肯放出黎.

原來係仆街apple 唔release

頂佢而家youtube vanced都越黎越多廣告

利申: s10 an10用緊adguard跟足晒所有setting

又有個開始擋唔到

呢個係youtube vanced 既問題, 去download 個新version 啦.

你係久不久要自己click update

我已經down左最新版

你係唔係呢個version?

係，你冇事？

無事, 我想知你d 廣告係, 睇緊片, 跟住播播下跳去廣告咁?

片中冇,係上面張圖咁係主頁會有d廣告片彈出黎

新登記選民截止日期：2020年5月2日

圖片來源：#35432 速食保濟丸 @LIHKG

其實工口工程撚巴打個shortcut係咪唔會再更新
定已經覺得完美，無野要再搞

暫時睇唔到有啲乜嘢要再搞，定係你有啲乜嘢想我加落去/bug fix？

當然如果到 iOS 14 推出之後又會彈 App 嘅，我會再搞搞佢

有冇巴打識打block 個app d ad? 成日一開就彈出嚟

想問下duolingo果d廣告係咪無可能block到

呢排AdGuard pro上連登慢到痴線，有無辦法搞？

點解唔自己host pihole加 ss?

上面呢版你揀左default 係咪?

試過, 唔似攪到.

有無screenshot ? 有圖先知你講咩

係啊

咁得意, 我又無事喎. 你閂左adguard pro 就會快番係lihkg?

Untick 晒啲filter再tick返又好似正常返

請問如果用左adguard pro 會唔會對電量有影響?

請問呢堆野既意思係乜??應該用邊個?

呢到淨係開3個?

就咁用分離的隧道得架啦.

我自己唔覺有咩分別

就咁3個得架啦.

係咪如果開得太多或者訂閲得太多會唔得?

你要最快既速度的話, 係越少野set 就越好.

唔該巴打

Surfshark同adguard唔可以一齊connect，之前都無事

由Futuremind Adblock轉咗會去Adguard pro
開心使用中 終於唔使熄vpn先上到fb同喺google search圖

屌我手多刪左luna 個app 而家睇youtube係咁彈廣告

香港app store 又down唔返

有無巴打知轉去邊個地區有得down 返

唔好用luna 啦

成日睇youtube 好難唔用 好撚多廣告呀屌

1條幾分鐘嘅片成3,4個廣告 痴線

唔睇YouTube廣告代價係送資料畀人喎

但我一直用左好撚耐 係今日先知佢會比資料人

即刻del左佢 轉其他Adblock 但發現原來得luna 擋到廣告

Del左 就後悔

佢下架原因就係因為佢會攞你私隱

我ipad adguard pro突然連唔到vpn
iphone用同一setting冇事

2.8.2已經搞唔到
跟住條link down舊版itunes
但係個itunes連上網都做唔到咪話search adblock...

Android 用DNS66 block 好唔好用

買左AdGuard Pro ，請問Youtube廣告擋唔擋到？

睇#4

求救

我玩左一陣d test 都唔覺有呢d 廣告, 你係點樣情況下會彈呢d ad?

刪app, 再download 過.

跟住, subscribe list 個度, 靜係subscribe 一個list, 睇下有無問題.

用緊blokada, 佢用vpn block ad， 免費嚟講算幾好

玩完一關就會出

有冇人識擋安信個廣告，煩到仆街
用緊AdGuard俾錢版

有無試用 1hos mini 條Link

之前無入1host
再試試先

入一條夠
唔係會爆

用咗1host都重係有

結論係點?
VPN 安唔安全?

屌同問

跟左#2 set 都無咩廣告

無計 睇下其他巴打有無計

LM

咁係咪叫玩左三關? 無廣告

不過佢有問你睇唔睇廣告賺個心. 我無揀就無廣告出過

你講緊邊個app 會彈安信廣告? 有無screenshot 睇下?

我諗你要貼晒你d setting 出黎先知咩問題. 記住落member tag 唔係cdrom 睇晒

都重係有

Chinese Brands such as Oppo, Realme Native Tracking Protection

Been using NextDNS for few days and it's just awesome. The Native Tracking Protection option is just what i looking for but sadly i use a Realme & ASUS now and there is no list for them at the moment!

Chinese Brands不意外

最近好多網又block唔到

如果我想block呢一種ad可以點做？用adguard

無, 佢呢d 唔係廣告, 係直頭要你click 話過左18歲先入得.

可以雙開, 我無試過有問題, 不過雙開就乜野都會食電.

ad黎，我只係copy咗條link

我make sure 多次...

你係講呢版野叫廣告?

係

個版問你係咪18歲個版野. 你就算用電腦開, 落晒 adblock 都一樣會咁. 因為呢條link 你一擺落browser 噤enter, 佢係自動direct 去 age.html?id=3 , 係backend 直接轉URL . 所以我話唔係廣告就係咁解.

應該呢個網喎

你試下搵Safari 開 就明我講咩.

個URL 係自己跳去

你有無上面呢張圖呢個網站個URL, 好似上面講, 個banner 跳去個網站, 唔係banner 存放既位置. 你有上面呢個網站你browse 個頁, 你俾呢個url 我, 我睇下佢係咪一d block 到既廣告黎.

不過正如上面工口巴打講, 好多咸網嘅廣告都係佢哋自己放落去，冇得 block

有冇人用pihole？

潮偉巴
想問你ig掃story果時跳出嚟嘅廣告block唔block到？

我開IG, 就咁係Home 個版一路掃 , 唔覺有廣告.

你有無得screenshot 黎睇下你d 廣告係點樣, 同埋你用緊乜野ad blocking app.

就係呢個

放落去既真係屈G

sorry唔記得講，用緊Adguard Pro。

good

呢個block唔到內置 你用web就少有

你list有兩個會衝突
用1host mini 好啲 刪咗上面嗰list

Surfshark 突然多咗個openvpn udp，搞到Adguard Pro同surfshark 唔可以同時開
就算Surfshark lock死淨係衝用IKEv2，個app都會突然轉咗用openvpn
當Surfshark 用咗openvpn，adguard pro個vpn就會熄咗

唔明，其實 surfshark 自己都有 ad block 功能，同時開 adguard pro 會有著數定會拖慢 or 食電？

NordVPN + adguard pro 又會唔會拖慢？

1host del咗
搵唔返

應該已經用緊1host mini啦喎

Surfshark adblock比adguard慢好多
我會一直都熄咗surfshark 個功能

呢個垃圾安信AD

想問你地用AdGuard pro有無間唔時開一d app連唔到線wifi同data轉黎轉去，用緊網上行寬頻同smt

Same, 無計，13.4.1問題，要等更新

Thanks

iOS AdGuard 有4.0更新
睇落好似幾好

我睇你係唔同地方都彈唔同既廣告, 你好大機會係個blacklist copy and paste 有d 咩甩左.

你試下去番post #1 教adguard pro 個black list. 先係lihkg app 個度copy and paste 落iphone 個 note 裡面先. 睇下有無咩space 呀, 估靈靜怪格行呀咁係裡面. 清乾淨晒, 跟住係iphone 個note app 再copy and paste 落adguard pro 個black list 裡面.

係, 我都見有update. Adguard v4.0 IOS 課金版 (唔係pro 個隻) 加左野, 直頭有得用regex 寫rule. 不過未知佢有無得subscribe ad blocking list.

我試左 加到

邊度加...for example... easy list 咁? 定一定要import?

因為subsribe 可以自己update, 你import 就要自己download 個list.

我試左加到easy list 要俾錢先加到 類似pro version 咁加

邊個位加到easy list? 我都俾左錢, 不過搵唔到加easy list URL 既地方.

要係右下開左advanced mode先
之後dns防護就有

搵到...under DNS filter.

咁呢個v4.0 係真係可以完全代替adguard pro. 佢仲要有得寫regex rule 黎block domain...........勁...

佢官網話pro都會好快就有update
想知會搞成點

正wor 電話電腦都用到

想問下第一項同第二項有咩分別

咁pro用家有冇需要轉用?????

第一個等於 adguard pro 嘅subscribe list, 好似easylist 個d subscription .

第二即係adguard pro 嘅black list

唔好買住, 睇定d 先, 呢度有白老鼠試緊.

thx bro
我set好晒不過好似唔work

我work喎

我應該冇整漏野掛。。。
kmb app都係有廣告

呢個domain 喎, 如果係KMb 的話

我用1host +樓主d blacklist work
你試下用1host

有呀 我都係照copy

thx 呢個work

你睇我screenshot, 見個format 唔同左, 佢要前面加2棟, 後面加個箭咀

好似 ||^

即係佢唔識自動加返個format?

唔識, 我自己人肉改.

佢d format 轉嘅原因係佢多左好多野可以tweak. 以前就咁 , 就齋block 呢個domain.

新個format 可以玩

||abc.do*

一條rule咁可以block 到 多個domain

仲有好多format 未識玩

等你玩清楚出個懶人包

唔緊要
我頭先實驗試左人手加返||^ + easylist 都係block唔到kmb app 個ad
但係反面淨係on 1host個list 就已經block到ad
其他list off
即係本身kmb個domain已經廢左?

有冇巴打知DNS over HTTPS / DNS over TLS 邊個會快啲安全啲

我無問題試左, 我諗你要轉晒d blacklist format 先work

iOS AdGuard Pro set 好晒後個VPN 連WiFi 時每隔幾秒斷一次

有無人估到咩事？

Luna 廢撚左
Block 唔到youtube

會攞你資料，刪咗佢啦

delete 咁一個subscribe list 睇下有無好d

比apple 落左架, 因為偷人資料

Thx, 今晚返去試下
我發現淨係屋企WiFi 有事
用緊netgear Orbi

AdGuard v4.0 is finally out in iOS!

This version supports host files like AdGuard Pro but with much more features!

I also loved the widget!

Please check their blog on how to add host files 🤩🤩🤩

New Design

Supports Host Files for System Wide adBlocking

300K Safari Filters

Much more!

Supports Host Files for System Wide adBlocking

返來了

我都仲用緊Luna，而加邊個app可以block到youtube？

應該點set

Adguard pro 用晒個post d list 都有youtube ads

我用印度vpn買premium算 一個月$13

同求

印度vpn買family premium 5戶口 一個月2x 蚊

每人5蚊左右都得

ios Adguard同pro有咩分別??

睇#1

好複雜

睇左#4 以為係叫我用next DNS
之後邊睇邊整 點知原來係下邊個忽
IN APP youtube 係block 唔到

Btw thx
用緊nextdns 都block 到facebook ad
同埋樓主有冇邊隻app 係最推介？
Thx

facebook我直接用web版是但一個adblock插件都block到啦

Facebook app wor
之前Luna block 唔到

呢度有冇人用adblock(futuremind個個)？唔太識set

-早兩日彈出黎之後就連唔返
求教

click ok

就係連唔到
不過頭先重新set過晒全部野又得返了
thx

點解跟第1個post set左adguard pro, 會成日有信號但上唔到網??要斷一斷線先上到??包括用wifi都係咁

點解仲有廣告

用AdGuard pro 已經跟足哂

我今日都有

好似得咗再觀察吓先，感謝巴打賜交

AdGuard Pro 依家都仲係首選？

可唔可以講多啲luna會偷咩個人資料，因為之前用過，bank account 資料會唔會有風險

呢頁你有無click 落去update 過? 我碌左20頁嘅post 都無見到你個個ad

adguard v4.0 [課金買斷] 同adguard pro [課金]

我暫時兩個都有試都ok. adguard v4 就新d, adguard pro 就好多人用緊.

我用一條 1hos mini 無廣告

跟上面Dns cloak個server呢幾日出返廣告
想知自己求其搵個點睇有冇問題

而家用呢個

v4 係免費版入面比98買斷？

我用1host mini都出呢個

廣告條link

呢個廣告剩係喺電訊台嘅po出現，有得閒入去撳吓update

巴打辛苦你了不過我試哂兩個方法都唔得，但唔緊要由得佢啦，麻煩哂你喇

奇怪 我一個廣告都無

Adblock 有4.3 update
有冇勇士試咗

想問adguard個vpn有無用？
唔係用adguard pro但我比左一年錢
thx

你係首頁睇晒post #1 - #4 先.

你既問題係首頁講晒.

想問adguard pro, 如果我用vpn, 係咪唔會block到ad?

KMB 個APP 會冇左到站時間

Updated

開左adblock 後測試kmb app，一開就見全頁廣告

用緊adguard pro
會唔會同nordvpn撞?

睇你用邊隻VPN

無事, 我用nordvpn + adguard pro/adguard v4 都無問題.

Surfshark

我用 Surfshark 唔可以同 AdGuard Pro 一齊開

ios 用緊adguard pro 想用埋VPN 得唔得架？

係, 不過我唔肯定surfshark 係咪可以同ad block d vpn 共存. 暫時我知可以共存嘅有Nordvpn 同Ivacy

點樣可以又block到ad又用到vpn?
用ad guard pro 一開adguard pro 個vpn 就用唔到另一個vpn

me too 想block ad

adguard+surfshark冇問題

Adguard android點同nordvpn一齊用？見adguard個vpn唔可以同nordvpn一齊開

#4條link冇youtube dl既？

android 想block 廣告同vpn 一齊用 可以試下用

nextdns 個private dns

開nextdns a/c 揀好block list

然後將nextdns 個 private dns加入 電話度 就可以過到廣告

另外國nextdns 可以揀disable logs 或將logs 儲係瑞士

same
Adguard pro v4
入左surfshark 會轉左vpn 用唔到adguard

睇舊post 話得喎

ios用緊ad guard pro同nordvpn
adguard pro已經揀咗分離隧道
但係一connect nordvpn就自動閂咗adguard
有冇巴打知咩事

已解決
原來nordvpn個vpn protocol唔可以揀nordlynx

你哋會唔會開full tunnel mode?

唔會

an機黎講 唔root又想adguard+vpn

係咪得nordvpn可以選擇

另外adguard自己都話會出vpn唔知效果點

有冇人有cercube/youtube++ dl link 上面#4果個唔見有得down既？最好可以直接裝都洗裝佢個store

有無人跟進到

我照咁用緊 得喎

adguard pro + surfshark?
幾個話pro 唔得，唔pro (premium) 又無乜人講
搞唔清楚

Ivacy VPN 我試左係得既

試左v4+surfshark
worked surfshark 係IKEv2

之前用開#4個網同呢個 party先，唔知點解而家唔得，btw thx

一開adguard 就變左not protected.
轉返用DNSCloak + Surfshark先得

我暫時嘅解決方法係：
1. Connect surfshark vpn
2. 開adguard pro
咁就可以surfshark + adguard pro 一齊用

講多少少
Surfshark + Adguard pro 「唔可以同時開」嘅原因，係某版本Surfshark update 加咗個新嘅openvpn udp profile，導致surfshark 有時候會轉咗用openvpn protocol (即使你set咗只用ikev2)

我上面個方法叫做可以頂住先

上面VPN設定DNSCloak係點整出黎?
我得AdGuard Pro 同Surfshark

$23 同 $38 嗰個有咩分別？

你有無$98 蚊個選項? 呢個係買斷

ad guard pro 係咪會收工? ad guard 出左4.0 但 pro 完全冇update.

跟據佢地adguard 個official blog 話係仲會update adguard pro, 幾時未知

姐係如果想AdGuard同vpn一齊用就要轉用premium 唔可以用繼續用pro?

adblock 2.8.2仲block到好多廣告

睇你用咩vpn, 我用 Nordvpn 同 Ivacy 既VPN , 都可以同時用vpn 又用到 Adguard pro.

用緊surfshark

你跟呢個post #440 咁講去試

試過會斷vpn

咁唔知啦, 因為我無用 surfshark.

用surfshark應該用咩方法好?
#440試過失敗

我用緊佢內置嘅CleanWeb
冇開adguard
暫時又冇事

Lihkg成日有個轉台鳥嘅廣告block唔到 點搞

要順序先connect surfshark vpn，再踢著adguard pro個Privacy。
之後唔可以再打開surfshark個app

斷左線唔識reconnect vpn，一係熄哂vpn + adguard pro再重新用一次上面嘅動作，一係就開同閂一次Airplane mode。

So far我咁樣做係無問題。

你睇邊個台會有呢個廣告?

好似咩台都有見到
明明block到其他

可唔可以show埋你電話setting->vpn果頁點set

用AdGuard pro fb播唔到片 點搞

都係唔得
一入Adguard踢著完再去你上面個short cut睇就見到斷左surfshark

IOS 係咪用wifi 先會有icon

Android點先可以nordvpn同adguard 一齊用

有冇巴打知點整走呢個ad

你張圖已經有答案

thx 但係照佢咁set ag連唔到nord 個proxy

AdGuard Pro 跟住巴打們嘅setting同建議
連登入面嘅ad終於冇晒
YouTube 因為有Premium 所以test唔到
Btw 唔該晒各位

有無用 1hosmini 條Link

試晒tweakbox同appvalley都裝唔到youtube

唔明，即係咩

Adguard DNS down左

仲有冇第二個

用Google/Cloudflare ？

岩岩睇
DNS正常翻
用緊

真係掂
容唔容易斷我怕有時斷咗vpn自己唔知

Ios vpn idle得耐會自己斷線架
但surfshark so far都唔會用用下斷

有冇人個adguard pro 會係咁整斷屋企wifi, 變返4G, 兩秒後又連wifi, 之後又斷

熄咗adguard 就冇事

有發生過, 全屋得我部iphone有事

最後fix 唔fix 到？

有冇人個adguard好食電 用緊an機

溫馨提示：
記得開 auto connect 同 kill switch
仲要上埋官網開返個 2FA 以免被爆AC

咁你用邊間 vpn

你試下唔好subscribe 兩個list, 就咁subscribe 一個Adguard SDN filter 就算, 睇下有無好轉

唔知有咩問題...

Nordvpn 同 ivacy

你部iphone 有咁既問題個部野, 係iphone 咩model?

溫馨提示
用緊 NordVPN 怕自己 AC 被流出咁點算好？

- 開新 email (推薦 protonmail or tutanota)
- 向 NordVPN 客服要求轉用新 email
- 密碼要 15 位以上 (要有大細楷同數字連符號)
- 新 email 避免用作註冊其他網站或服務

iphonex

通常會咁樣斷開wifi 既, 都係舊iphone model 唔夠ram. 你亦似係咁既情況.

你試下唔好subscribe 兩個list, 就咁subscribe 一個Adguard SDN filter 就算, 睇下有無好轉

已經只用easylist啦

有無試過, 唔用easy list, 只用Adguard SDN 個list?

都一樣

而家IOS Adblock 仲有冇用?

而家d cercube/youtube++係咪收晒皮試過幾個都裝唔到

Adguard 6折緊 想買永久license
研究緊買土耳其版價錢

我上年冇買到呀

去俄羅斯買 最平

adgaurd 係俄佬的

收到email, NextDNS要收錢了

After launching a year ago, we are officially announcing the end of our beta.

We want to thank each and every one of you for trusting us and using the service we have built over the past year, this is just the beginning.

You can subscribe now at for $1.99/month or $19.90/year (we will start enforcing the limit for free usage on June 1).

We also offer affordable Business and Education plans starting at $19.90/month.

By choosing to support us, you enable NextDNS to become the self-sustaining, accessible, privacy-friendly and customizable DNS service we hope many of you have been waiting for. You would also strengthen an alternative to the current DNS status quo of sending all your queries to either your ISP or giants like Google or Cloudflare.

已經俾咗錢...
USD24

好似每月30000個 dns request 以下免費

我就夠用

Free up to 300,000 DNS
我應該夠用

點解in app purchase 唔得既？
$98 lifetime 好似抵d

要網頁買
3個裝置永久

明白，唔該曬

免費既係咁, 你過多排可能就會有d 會work 番咁. 不過可能要等一牌先會有.

所以我轉左買收費service.

adguard 淘寶90蚊終生 3部機
開心使用中

官網 去俄佬網買 唔洗80蚊 3部機

想問下block Facebook app ad 果個仲用唔用到？
用緊Adblock 好似加唔到

adguard block左asus router個app可以點解返

唔會架喎, 你check 下blacklist 你加左咩落去.

同埋你去asus router, 係用app, 定話browser? 會出咩error? 需要screenshot 先知你講咩.

Adguard係pay version 係mac and window有咩用呀？ 同普通adguard for safari and chrom有咩分別

想問vpn既adblock會唔會同adguard有衝突？

啱啱買咗adguard pro, 上連登有時load 唔到

會
VPN 開左 adguard會自動熄

題外話 用左surfshark 之後都冇見過ad

跟晒咁去整，但佢唔俾我用wifi，一定要數據，同埋連vpn個signal都冇咗
上網都好慢，究竟邊個步驟錯咗？

申請左AC 未比錢 但唔見入面有YOUTUBE裝既?

mac 同 windows 作用無電話咁大. 除非你有d windows/mac 既app 係會出廣告. 又或者你用緊個browser 係無adguard 個plugin

我睇番呢個post 早幾頁, 好多人問過surf shark 點樣同adguard 並存. 暫時唔係個個做到. 你睇番早幾頁, 有人問過亦有人答過.

你先產晒d blacklist 同 whitelist 先.

跟住睇下駁唔駁到wifi 先.

我都用緊surfshark但睇adguard setting好似多好多filter勁好多咁

請問係唔係加喺呢個位？

成日死ser
自己起ser裝adguard home算

有冇辦法唔block facebook都擋到廣告？

死ser? 點解你會向外接server? ad block 個d app 全部internal 電話處理架喎.

詳細d 解釋下你想block 咩, 唔係好明你問題.

Block到啲廣告個網止係有facebook嘅(類似Gemini.yahoo)
但又唔會搞到上唔到facebook
呢家開住DNSCloak adblock應該係上唔到fb?

個d 無得攪

唔該曬

Adguard Pro
照入晒
但Youtube都係彈D強國game ad

睇左第一頁先

Very Sorry

唔知點解我冇adguard spyware filter...

Please visit device settings and install appdb profile to link your device
係邊？唔見有既？

唔洗理個個filter. 有無都無關係.

Ios, 由nextdns 轉左用adguard 4

爬文話要pro或者比月費先可以block 埋app廣告否則只block到safari廣告

但我點解在adguard 4入面搵唔到subscription 選擇？

而且我跟住潮偉巴的教學 ， 好似啲in-app都無廣告
至少東網/kmb都無
其他未測試的清楚....

用緊adguard pro 使唔使轉用adguard v4?

Adguard v4 你未課金的話, 你係main tab 會見到呢個叫你試既logo

跟住篤落去個圖, 就會入到黎呢版, 機內俾錢有3個方案. 一次個買斷佢.

如果你有多過一部機要用Adguard 的話, 你可以買下面呢個plan. $19.99 USD 包3部機, IOS, Android , Windows, Mac 都用到.

買左之後可以係你頭先課金個畫面login 你買番黎個username 同password 就得.

如果你未課金的話, 你係setting 個版, 篤入去DNS protection 係會叫你俾錢.

唔洗, 用緊adguard pro 既唔洗郁. 暫時2個其實係一樣.

我無課過金

但係我都見唔到你果個tab......

DNS protection都用到...

咁神奇, 咁你篤落DNS protection 你見到咩?

我個dns protection 是enable的
而且可以加filter list/allow list/block list

我估你係咪舊一代層經download 過, 之前俾過錢?

你係似已經係課金版.

無啊
我無買過pro
Apple id都無課過金
電腦都無用adguard

我見出左4先dl 黎試下

好神奇

我見你啲圖右上有login option
我無的...

佢都認唔到我係咪買過....

我知你無買過adguard pro. 但係你之前有無買過Adguard v3 或者 Adguard v2 之類? 或者再早既版本?

我search purchase history
第一次在appstore dl Adguard 係2018年10月...
2018 年10月的版本應該是2.1.2
但當時都係freeware...

點樣裝佢話Please visit device settings and install appdb profile to link your device 但setting唔見有既

落去 blk到但仲會彈出嚟

用Adblock入 落去 blk到但仲會彈出嚟

PRO係咪要比錢?

你呢個咩app 先會彈呢個廣告出黎?

Yes

/ 一樣, 都係要俾錢.

Adblock cap圖個陣未更新 但喱幾日已經開始彈出嚟 更新完都無改善

我意思係你用緊邊個app 個陣會見到呢d 廣告

連登 㩒去回帶開始有 入到post就彈大格

有無試過blacklist 加晒首post 裡面d blacklist domain?

有 由post1追到依家一路跟住咁入 但喱兩個係近幾日先開始有 就算加番入list都blk唔到佢彈出嚟 㩒入個ad先blk到

冇諗住自己set個cloud ubuntu 裝pi-hole?

唔洗錢又可以customize 多D野, 需要時仲可以做埋真VPN

你呢個咩黎？係咁叫我login

點解我跟晒啲步驟做AdGuard pro
都block唔到啲廣告
求救呀

Block 唔到youtube ad

睇第一頁

首頁頭4個post, 你搵番講youtube 個段.

我裝左第二個cercube 而家用到了
btw install左佢個profile後 iphone描述檔到唔見有既？
如果我想del左佢要點做？

裝完佢自動delete 左

官網有
唔急可以等特價先買

screenshot 你blacklist 左d 咩黎睇下

另外你 subscribe 咩list?

產左 得唔得?

唔得

AdGuard Pro有4.0.1 update

up ed
有無野要set番

一開連登就有廣告，啲DNS link唔同哂
即刻手動加返條link入去

更新完記得開返dns protection就得

更新完之後 播唔到YouTube

想請問新版pro 4.0.1 Safari 呢度點set先啱？

全開，暫時用落無咩影響

啱啱up完，asiamile同篤航入唔到..
去到api時show唔到可以點算？

開yahoo有無問題？

thx，我會全開觀察一下先

15蚊同subscribe version一樣 正到

safari content blocker 使唔使開晒?

要

safari protection 點解你有4個既??跟你第一頁setting係開3個?

呢到點玩法??

safari protection 開晒佢.

跟呢度先

Adblock/Adguard/DNSCloak/NextDNS 係咪廢撚咗？ (5)

#605 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

跟住你幅圖嘅開晒佢

咁樣???咁每項裡面既過濾器使唔使開?

你其實唔會用到呢d filter, 你DNS filtering 個度著左, 跟我上面post 嘅做晒, 基本上乜app 包括safari 都會檔晒廣告. 個safari blocking 其實可有可無

咁呢到係咪要開晒?

更新完apps之後...yahoo email apps 用唔到....收唔到email

blacklist用返舊format就冇事...應該點搞

而家係咪淨係撳右上角箭嘴就會update晒全部database
唔使以前咁撳兩次

新見到呢個post 想問問
個adguard pro hkd15 就買到
appstore 又無寫有inapp purchases
普通版又話要hkd 98 先life time
姐係買pro 仲要唔要比hkd 98 先life time
or 買pro 就唔駛比hkd 98 已經任用？

網頁版都係 好似block晒成個yahoo

潮偉巴

點解建議用 system DNS？
用 Cloudflare 得唔得？

Privacy 好似好啲

必須用新format

如果你要去yahoo, 係block list remove

||^$important

不過連登應該會久不久彈廣告你unblock 呢個的話

應該唔洗撳制自動會見update 個filfer list

cloudflare 都得, 只要唔好揀adguard dns 就得

巴打正解. 你識玩呢d rule 嘅可以第時幫新手答block rule troubleshoot 嘅問題.

即係有更新 開app就會自動更

個更新好似伏伏地... 都係唔更住穩陣

但我照用舊format都冇問題既??廣告照樣block到..重上到yahoo..

新版有冇機會block到youtube廣告
好撚煩

我用 iOS Mail 收到yahoo email 算
N年都無上yahoo睇野

冇push但係

因為你用舊format, d rule 直頭當無存在過一樣. 你block 到某d 廣告係靠另外個2 個subscribe filter list 幫你.

額外個d block list 係包番住subscribe list 無cover 到嘅野.

無, block youtube app 嘅video 內廣告, 得一個方法, 睇首頁post 4

adguard pro update 咗，有無新攻略？

cloudfare google dns 同system dns 有咩分別？

你唔知的話, 即係兩者都唔會對你有分別

因為之前Pro 版無更新, 而普通版adguard 就有更新. 而家買的話, 仍然係pro 版抵屌, 因為pro 版 等於課金98蚊後嘅Adguard premium.

暫時v4黎講2者不論GUI 同功能都係完全一樣.

暫時只知 pro係無 blocklist 要自己加

原來有 咁一定買pro 啦

有冇懶人包android版 adguard點set？
雖然就咁都已經feel到有用

睇"樓主頂置"個post #34, 再加首早2頁新block list 同allow list 既link

之前無加到Adguard SDN filter
v4應該點加返

新版block 到 ytb?

石器個廣告 block 唔到

手多更新左，有無新版setting??

我改左回覆頂置, 睇個個post #601

雖然佢改左format
但是用佢個app activity裡禁add to allow list佢都係會add左舊format

Version 4.0.1

Yahoo 啲廣告，老是常出現，好撚煩

allow list 跟番呢個最新setting. allow list 唔洗改format.

原來allow list唔洗改？

我唔知係邊個post copy 啲改左既allow list出黎....🤦🏾‍♀️

我之前有改過format 係再之前d 既post.

最新呢個v4.01 個post 係block list 要改format, allow list 只寫domain, 乜syntax 都唔加, 連http 都唔洗加.

明白
辛苦晒

潮偉巴，我岩岩入坑adguard pro
想問下應該跟邊個post set先岩？

睇置頂

一用個block list就會block左自己屋企wifi

點解我唔見dns filter個格

搵到了， 但新版唔見有adguard dns filter 加

上官網有了

adguard update完好似廢左武功咁
上黎睇下你地點

佢好似斷咗線，要restart個app先正常返

間中一次
有時一日幾次
好似舊版好用好多

巴打你喺邊度可以加dns filter?

開到dns filter嗰格
想問有無adguard dns filter嘅url可以share?

如果你要sdn filter上小小有

DNSCloak係咪炒咗?

我都係咁

點樣炒法？

突然咩server都連唔到 但好似smartone問題

齋subscribe 一個list, 唔好subscribe 2 個試下睇下會唔會好d.

無sub到
以前自己咁分左類
update完間中廢武功
頭先用匯入試以前save嘅list
佢清走晒我全部domain
邊撚個on9設計做import 係overwrite

跟住人手入返d list
見佢無左邊兩直行同important
有影響？

依加乜柒都過濾唔到
衰過import前

每次update都總係搵野煩

冇2條直線同important好似係過濾唔到

你d block rule 係必須要跟post #601 個個format 先得, 其他任何format 會無效

辣殺app btw thx

唔該

你地有無開晒呢d safari blocker

Adguard SDN filter 係邊度加

我起屋企用wifi睇連登，會彈廣告
但用4G又無事

你make sure 呢版check 晒, 同當你接上wifi 個震, 係有vpn 個icon 著左

Network兩個都有剔！
同埋VPN有開

關唔關ipv6問題呢？
公司又唔覺有喎

你睇下呢版, 個timestamp 係咪現時嘅時間, 如果係運行緊, 呢版會不停有新entry.

Timestamp個時間係update
個wifi出廣告係睇睇下出
出Yahoo最多

Restart AdGuard 同 lihkg都一樣
一轉4G, restart AdGuard 同 lihkg就無廣告

你paste 你blocklist 個screenshot 黎睇下

||^$important
||^$important
||^$important
||^$important
||^$important
||^$important
||^$important
||^$important
||rfrl.pw^$important
||^$important
||^$important
||^$important
||^$important
||^$important
||^$important
||^$important
||^$important
||^$important
||^$important
||^$important
||^$important
||^$important
||^$important
||^$important
||^$important
||^$important
||^$important
||^$important
||^$important
||^$important
||^$important
||^$important
||^$important
||https:\\^$important
||^$important
||^$important
||
||
||
||^$important

||
||
||

望落無問題, 唔知你wifi 出現咩問題....公司wifi 無問題?

公司無廣告彈出嚟呀
係屋企，用Orbi, 轉副router 時出問題？

咁真係唔知....

Adguard pro 上唔上v4 好？ 唔想搞過個blocklist

而家用緊2.1.2 如果上去無乜改變就唔升鳥

咪上
用户體驗差左
又漏網又成日失靈
仲比以前唔方便左自己睇網址即block
依加show d唔show d
佢safari仲block埋我網址列google search
我仲未搵到邊個filter岀事
f5幾次又無啦啦得
屌麻9煩

import又overwrite晒我以前list
手寫又要直直又要自己打important 係尾
一兩句好難表達我對佢不滿

已經删9左再裝再跟足潮偉
無改善。我星期四紅日就JB返部舊機抽舊版ipa重裝

啊屌係啊仲有更block埋youtube music部分片
10條有1 2首歌load唔到歌咁
更新完真係搵自己笨
試左off左就正常
未up前暢通無阻

咁都係唔上鳥

如果你跟足我dns 個邊setting 的話 其實你可以直頭唔開safari blocking, 好似我咁.

個safari blocking 其實可有可無, 如果你set 好晒dns filtering 的話

有用開舊版隔lhscan睇日文生肉慢慢
太多ads
更完之後直頭成個西blk左
要off左先入到 我就不斷試佢邊個filter岀事
搵唔到
諗住搵log睇下
屌你log都唔齊
所以想自改rule都難

sor 1999

比個site url 黎我試下

時得時唔得
有時f5幾十次又得

佢唔係寫內容器已封鎖之類
係直頭成頁灰乜都唔load
之後off左safari block又入到
開返又入f5變灰
睇recent activity又乜都無block
跟住一個個safari過濾器off
諗住試邊件岀事
當我搵到好似係B岀事
我就只開ACDEF

然後過兩日又灰左
再試

然後loop到全部off晒
好撚on9

以為個site有事
我ipad又正常入到

似係safari blocking 有問題. 試下跟我下圖閂左佢, 齋開dns protection 睇下得唔得. 齋開dns protection 都應該識過慮晒d 廣告

iphone safari setting

adguard pro setting

跟潮偉巴置頂setting, 冇開safari filter
正常睇到冇廣告

我跟潮偉巴setting
safari content blockers 同safari protection開埋都睇到，無廣告

唔該咁多位先
暫時依一刻我未有事
有個陣cap上黎

DNS server 應該揀 regular 定 over Https?
如果我同時間用埋 Nord VPN, 揀邊個又有冇分別？

又block 唔到

用member show 你嘅setting 同block list 先有人幫到你

係咪nordvpn 同 adguard 唔可以共用？定要轉咗個nordvpn setting 先得？

岩岩買左，想問下adguard dns個 part 點解無 dns filtering

灰鳩左整黎整去都無dns filter list

我無問題喎, 點解咁問?

因為2.8.2 功能係較舊, 如果用Adblock 2.8.2 係需要大量自己加block rule 黎檔廣告. 用2.8.2 唯一既好處就係唔洗長著vpn. 不過隨住2.8.2 完全無得更新, 好多新既廣告係block 唔到.

你總會有一日係頂唔住要轉新既block ad app.

我見連咗nordvpn ，adguard 個dns protection 會熄咗

整到了

佢起DNS protection完全係無DNS filtering 比個簡
剩係得DNS Server 同network setting

要自己去activity 求其簡條link add to block list 先會起DNS protection 顯示返DNS filtering 個選項出黎

ADGUARD 有買
但係唔夠2.8.2方便

呢度咁樣set.

係, 我係用 IKEv2.

有無人係成日block埋google map 同埋google個認證
搵唔到邊個位block多左

依家iPad用左adblock睇唔到youtube..
網頁版 同電腦一樣出錯誤 但係又唔似電腦等幾科自己可以播到

開DNS保護 佢block埋我Wi-Fi？

我開左DNS保護個Wi-Fi就用唔到
數據就上到網

關DNS保護個Wi-Fi又用到

ok, 你無講你用咩, 我assume 你問adguard pro v4. 你試下咁做.

1. 產左adguard pro v4, 重新裝過.

2. 只subscribe 一條dns filter, Adguard SDN filter

3. dns server 只揀system default

4. safari protection 唔開, 只開dns protection

5. 唔加blocklist, 唔加allowlist

試下咁駁唔駁到wifi

你講adblock v2.8.2 定邊個version? ipad 裝adblock 點會影響到你電腦?

用緊surfshark block撚曬廣告

拋磚都簡介下點好啦

adblock 完全用唔到

2.7.X黎講係13已經成日漏
又唔方便查咩網domain
定你講緊pc

ios呀 pc用ublock

用返adguard同dns對比會易明d

更新完4.0.1，廢左好多
連登d廣告出返黎

睇頂置post #601.

所有block list 同allow list 個format 要set 過晒. 再check DNS filter list 有無錯.

跟左

咁你要member tag

貼晒你d dns filter list, block list 出黎睇先知咩事.

||^$important
||^$important
||^$important
||rfrl.pw^$important
||^$important
||^$important
||^$important
||^$important
||^$important
||^$important
||^$important
||^$important
||^$important
||^$important
||^$important
||^$important
||^$important
||^$important
||^$important
||^$important
||^$important
||^$important
||^$important
||^$important
||^$important
||^$important
||^$important
||^$important
||^$important
||^$important
||^$important
||^$important

頭兩個本身有，後兩個係爬post加

產左頭2個dns filter list 佢. 下面呢2個產左佢

如果我無記錯的話, iphone 頂盡食到60000-70000 條rule 就到頂. 你係好明顯爆左.

另外, 你產左頭2個filter 之後 你拉落黎quick shortcut 呢版, 你係應該要見到有VPN 個icon. 如果無的話, 即係有野錯.

ok，thx
等我用一排再觀察下

唔算好全面
但夠用

真係唔知關唔關ipv6問題
屋企WiFi 連芝麻來電，都彈廣告出嚟
但轉4G就無廣告

WiFi

4G

1. 產左adguard pro v4, 重新裝過.

2. 只subscribe 一條dns filter, Adguard SDN filter

3. dns server 只揀system default

4. safari protection 唔開, 只開dns protection

5. 唔加blocklist, 唔加allowlist.

跟住齋開 Jima 來電睇下有無廣告.

想問下開vpn 可唔可以體時開adguard 個 dns protection?
我一開vpn 就發現dns protectiin 自動熄左 一開dns protection 就斷vpn

邊間vpn

巴打整嘅
我哋化驗完大陸催淚彈做咩好？免費公眾VPN計劃！

咁唔知...唔係個個vpn 會可以同時用到

有邊個VPN可以同時用VPN又可以ADGUARD PRO

呢個aliyunddos原來係OpenRice

你搞番掂你個wifi 問題未?

我知嘅有nordvpn 同 Ivacy VPN 會work

我用NORD唔得

nord setting 裡面, protocol 要用 IKEv2

用緊mullvad，set完之後都係只可以開一個

未搞！

Reset咗個router, 間唔中出廣告

試下咁樣自己入去教睇下得唔得

點解我得呢啲

今日用Data睇Apple Daily, 落咗3G都係咗彈廣告

加密呀

Adblock 2.8.4 係咪已經廢左
lihkg block唔到 轉用NordVPN 時 幫我關埋

換list再開過 要kill to app

舊版宜家block唔哂

係咪要轉晒用Adguard

adguard pro 好用
兩個可以雙開

岩岩想買pri 發現由15加到78

AdGuard pro 係ios 14 上係咪有bug
一裝左就間中上唔到網

一切冇事
加咗太多list?

試過跟你個方法，都係唔work;
前幾日起屋企隻router disable ipv6,
暫時無廣告再彈出嚟

我都中左bug，屋企5G channel 個wifi用到冇問題，轉左其他就上唔到